迪屁吹奏區

2場3入球3助攻
迪屁離開左曼聯之後become左different person

勁既人嚟我曼就變廢
廢既走左就變勁

岩 同你老母冇分別

樓主開po開得咁密

佢真曼希望蘇b睇到
個回購未過期就畀次機會大家啦

係 走左仲成日係ig吹奏我曼

件7號累事

無計 上季同曼城爭緊冠 一定要用山神呢種即食+大熟大勇既BIG NAME...

又黎Different person